夏天咁熱可以去邊拍拖

去大家屋企都去到悶悶地
學生情侶錢又唔多
夏天熱屎辣辣
到底可以去邊拍拖呢

推

一齊入廁格咪得囉

分手

台灣啦 平平地

行商場唔駛錢喎你鐘意既話

岩岩先一齊去完grad trip

依家啲商場 真係得個行字
仲要好多地方都差唔多

再去 台南

有冇啲又平又好玩嘅活動

我地由墾丁玩上台中

沙灘

男廁...

SAFE!

去曬定係黃昏行海旁

行開啦 我好愛我女朋友

係房開冷氣瘋狂扑野

有冇用套

扑多幾日都悶啦

坐樹底唔曬 有啲風吹過黎好舒服

我同你一齊扑咪唔悶

冇扑 佢係處 視佢長期對象 所以唔急

真係好多痴線佬

幾浪漫

入殘廁互屌屎眼

博物館,太空館, 科空館.
靜係博物館都有幾個
一星期去一個, 應該可以捱過夏天.

已經不斷睇戲行商場食飯
呢排計劃緊年尾去旅行 所以要儲錢
自己只係返緊part time 搵得唔多
所以先上黎請教下大家有冇咩又平又正嘅活動

海滂都幾舒服 唔該巴打先

其實都唔錯 但會唔會悶親女朋友
不過我諗佢都應該明 去呢啲地方都係避下暑

仲有有啲沙灘有得租沙灘椅
買多兩枝啤酒 坐下hea下咁就一個下午

beach

X2

窮學生 仲要儲緊錢
但都唔該巴打先

睇黎沙灘真係好多人推薦
免費又好行

百佳，維記

一齊係屋企打機

book體育設施玩下？例如打下羽毛球

想平嘅咪買張沙灘蓆/空氣梳化
100幾十無限重用

床

唱k 行海邊

以前中學拍拖 夏天就係狂去博物館
情侶去既話唔會悶啊
點都會搵到野玩
例如科學館好多野玩 可以玩到成日
或者去下泳池游水嬉下水玩下滑梯都幾開心
或者留係屋企開冷氣睇下戲

北極

留名

人地一入ocamp就比人開包了
信不信由你

大家都唔識游水

我信佢唔會

維記？

有冇咩game推薦

唔洗識游啊 嬉水玩下滑梯已經好夠

溜冰

邊個池有滑梯
小弟住屯門 啲池好污糟

邊到識 同埋應該幾貴？

平過睇戲wo

買card game 玩

睇世界盃，賭到天昏地暗

好似天水圍有滑梯 康文署網有得查啊～

幾頁都未有潮文

床上邊啪拖

食完lunch 上屋企睇Netflix 扑嘢 夜晚出街食飯

出去食個飯行個圈
熱熱地就返屋企攤下睇下戲扑下野
夜晚再出去晚餐
一係就豁出去去户外預左濕身玩成日

認真，去大館，真係好正

有冇冷氣

好大地方，喺室內咪有冷氣 ，又有啲嘢食下，影相打卡冇得彈，最可惜係有啲地方未開晒

行博物館 科學館

去cafe 坐下飲下野傾下計

拍咩丫 過得幾年咪又係散 早d儲多個錢好過

精警 依位巴打拍過幾次拖

時下既學生哥 放左學究竟鐘意去邊呢

Book 間酒店 睇下片 一齊沖下涼 搞下野 又一day

a0

M記 同緊左手拍拖

留名學野
最慘連雙方屋企都冇得上

其實我都好少上佢到 多數都係佢上我到多

唔拍拖咪得

大館係咪簡稱？
小弟孤陋寡聞

你個名

科學館太空館

唔該巴打先 應該會去

認真咩？其實我唔知
冇接觸過呢樣野嘅所有資訊 淨係試過係又一城睇過下啲人玩

咪話左女朋友係處 唔會咁快扑住
雖然我知你班友仔係假膠 你地唔好咁痴線啦

第一次先唔好比到佢悶既感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就儘量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲黎樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未係個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩lo

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

上次睇咗一半阿歷山大就去啪啪啪
期待下次睇埋嗰另一半

無女 無錢 無學業 無嘢叻 得個殼

識我之前佢咪係

終於出現

出去飲野

原來佢係民國人

去下都冇咩所謂嘅 反正都係搵地方過日晨
但應該就唔會睇到一半啪
Between, 巴打廁所搞？

揸車遊車河

一早book咗房
特登早到睇展覽

正解

一嚟未考車牌
二嚟冇車 單車都冇

體育館打波
乒乓波羽毛球壁球最平

ofo

這些機會

始終想尊重返女朋友 佢係處 急唔嚟嘅

羽毛球諗得過

返屋企扑野

其實租車踩真係諗得過
如果租半日大約幾錢埋到單？

我係絲 以前拍拖活動全部我諗
近排有中區警署開放 有期限 要預約 建議去呢個
同埋星期六日可以去D2 place 女仔會鍾意！

Sorry絲打
咁你個陣男朋友都幾幸福
依家上網search下 唔該曬

扑咗味

試下靜

之前按金99
好似都係幾蚊一個鐘 再加勁多優惠券踩到腳斷都得

未啊 人地處女 唔好咁猴禽啦

幾蚊咁抵屌

Ikea

係啊 唔知而家仲係咪咁平
你可以去fb page/app睇下先

利申唔係打手 用過覺得抵玩推薦

襯後生唔仆野，到你大d 果時番工，體力冇咁好果時，仆都仆得冇咁爽

開住冷氣扑下野咪算
陣間 出去中暑 曬黑點算..
做男人點可以咁唔細心

平時我同女朋友都係行下商場，搭下巴士
以前冬天就成日都散步，但依加熱到行都唔想行
出晒汗又臭又唔想攬女朋友
不過我建議樓主同女朋友搭下巴士，去d大家都未去過既地方

早排去過 都幾好行 應該會考慮再去

唔該巴打

女朋友曬極唔黑

幾正 有啲探索未知嘅feel

博物館
商場
睇展覽
上興趣班
行山
海灘
打牌

呢排有冇咩展覽推介

沙灘
泳池

塊野怕唔怕黑

But 我都有呢個問題 就係我同佢勁怕熱 但又唔鐘意行商場

關唔關你事

岩啊 我係勁怕熱嘅人

係架，黎緊我都打算去下九龍城，將軍澳果d

台灣咪仲熱

好彩唔係九龍塘 你個名

沙灘！夏日必去

九龍塘玩到厭晒啦

搞錯啊 自己做下功課啦
大興個邊有個 天水圍又有個

圖書館

咁另類

屋企開冷氣煮下飯，煮唔同類型，試下中西日韓東南亞，甜品又得，一餐飯又得

之後一齊睇下劇，睇下Netflix 又一日

唔錯 煮下飯仔

依家好少人會想學煮飯，結婚後嘅生活技能

我都叫識啲 佢係零概念

去鏢局鳩扔飛鏢
其實幾好玩

打bowling!

想焗桑拿 BBQ

好心你地兩個男人老狗 就唔好咁多要求啦

溜冰
博物館一日遊
太空館睇戲
科學館玩低能數學遊戲
睇舞台劇
去中央圖書館睇書
聽音樂會

以上全部係我女朋友提議過
不過我地太忙，完全冇時間去

有屋企hea下已經好好 唔洗岀去熱又唔知做乜

唔扑野係屋企係悶啲

D2place依啲男仔好痛苦 冇興趣又要陪你
最好揀啲大家唔抗拒既 已經唔係大家鐘意

我覺得係志在有個地方有野睇下行下
無行商場咁單一咁悶
一個月行一次都唔過份啊～

同佢一齊去報工聯會果啲course, 煮野食，整蛋糕果啲

唔係 全名嚟

成日商場真心悶

佢話過想整陶瓷

以前中學果陣去過粉嶺既薰衣草園
雖然唔大但係影下相都幾開心
可惜已經收左皮

依加香港仲有冇類似既野

將軍澳冇野行又冇野食 三思啊巴打
唔怕熱可以踩單車既不過

海濱長廊鳩行 野餐
踩單車
體育館打波
上昂坪行下 天壇大佛 試過兩次夏天熱到仆街 上到去係好涼爽 清靜地
仲有大澳

我同男朋友中意去機鋪睇下人打機 hea下 玩下

長洲？不過熱死
都可以去葵廣食下田弓

游水

長洲？不過熱死
都可以去葵廣食下野

分完手 冬天再一齊返囉。

cls

一齊返工 有得見 有得賺錢
又可以係冇乜人既地方sweet下

爆房

無錢學人拍拖，笑撚死人 ，第日入到大學遇到個有錢仔比少少好野佢就開包啦

夏天梗係留係房開冷氣睇電影 睇到一半再開始拍拍拍啦

依家咁熱好難諗
遲下涼返少少就多野玩喇

比啲空間人啦痴線佬

窮人好多野都冇資格
唔包括被愛

有無好推介

入嚟就係想講大館，點知好幾個都講左。真心幾正，打卡影相，認識香港歷史

可以行下中上環，有好多文物徑孫中山史蹟徑之類，一上網就搵到，睇定少少資料介紹比女女聽，包你加分又唔會悶親。唔使太學術，乜都up下就得 仲可以搭下叮叮，兩個人加埋都唔使5蚊，去中央圖書館借本書睇下，搵本心理測驗玩下，了解多啲對方，睇到餓就行去銅鑼灣食野，或者天后都多野食同糖水，咁就一日

我都想咁做，可惜無機會了

召喚峽谷

樓主我好似識你

吃～粒種子

Agger
連屋企都無得上真係唔知去邊

平日去會平D,少D細路

SUPERPARK HONG KONG

RYZE HONG KONG